<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>CALIBRES</title>
    <link>https://calibres.github.io/</link>
    <description>Recent content on CALIBRES</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Feb 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://calibres.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Фарма в кроссфите - тотальная перестройка</title>
      <link>https://calibres.github.io/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/faq/</guid>
      <description>Фарма в кроссфите Спортпит просто обеспечивает стройматериалом организм, поддерживает жизненные функции. Химическая реакция при нехватке гормона невозможна - развитию мышц нет причины. Клетки растут, когда эндокринные железы формируют тесто.
Химики со стажем - куда быстрее уйдут в мир собственных спортивных результатов. Допинговое Химло накинет маленько мяса под свитер да взорвет сдержанную тестостероновую атмосферу тощему. Тучный составит зажигательное фармакологическое сочетание, и сожжет залежавшееся сало изрядно.
Врубить рост может лишь тестостерон, следственно спортивным питом подменить sport фарму невозможно.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тренировочный лагерь - Дростанолон</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/get-ripped/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/get-ripped/</guid>
      <description>Dromostanolone Propionate: побочное действие Пацанчикам благодаря Маsteverу не страшны отступления в жратве, плюс перебой калорийности. Мышечные волокна на Мастевере действительно подчеркнуты - спортивный препарат шикарно зараб отает при схемах на шлифовку рельефа.
Тренировочки на курсаче Мастевера Vermodje куда как лайтовей, чем при воздействии альтернативного спорт- вещества. Мастерона пропионат определяет сексуальное возбуждение, да и мыслительные способности, порождает супермощный всплеск активности.
Как спортсменам ставить уколы Мастерон пропионата Невъебенно пашет сообща с Станазололом и с Testosterone cypionate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хим-практикум. Вы ждете 7 советов для новичка?</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/crossfitters/</link>
      <pubDate>Wed, 31 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/crossfitters/</guid>
      <description>Doping: как качку колоть Тренболон Н сразу хватают особенно претенциозные - и верно делают. Finaplix преисполнит явственным качеством, также силой, помогает озорничать. Ставь привычный Тест-Микс в фоне, комбинируй с Метенолоном, если думаешь содрать ненужный слой жира.
Когда желаешь набрать массу, покупай ароматизирующуюся фармакологию - используй фоново Deposterone. Добавь сильные анаболики - Метан, чтобы оставалось качество, а не лишь сливалась вода.
Лучше толково проверять показатели крови, гормональную систему, совмещать, намечать действия, дабы курсач продвигался как полагается.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Допинг Ревью - знаменитости о быстрых эфирах</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/prop-reviews/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/prop-reviews/</guid>
      <description>Звезды билдинга про Testosterone Propionate Чтобы тренить спокойно, параллельно курсу поедай ароматазные блокаторы - хрумай Летромару (летрозол) каждые сутки. Не перебарщивай и зафиксируй в мозгу: агрессивней доза, горьче вероятность оторвать кокушки.
Толковые энциклопедии пишут - Пропионат Тестостерона периодически сможет навлечь гино, запросто конвертируется в эстрогены. Цитрат Тамоксифена либо же Торемифен спасает билдера от эстроген-эстрадиоловых трудностей.
Testosterone компосирует мозги качкам, допинг изобретен в суспензии + 3-х разнородных эфирных маслах. Банальное несходство между названными растворами - пролонгированность доставки средства в кровеносную систему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Медицинская практика. Сложности с пропиком</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/test-troubles/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/test-troubles/</guid>
      <description>Наши врачи о Propionate Тестостерона Торемифен либо Таmoр убережет тимуровца от гормонально-эстрогеновых трудностей. Propionate Тестостерона с легкостью переконвертируется в estrogen, в итоге изредка может повлечь гипертрофию титек.
Гормон Тестостерон производится как трёшка разнородных масляных эфиров + Aqua суспензия, так что напускает туману наивным лохам. Темп подачи анаболика в кровь - безусловное различие у данных масляных концентратов.
Ешь Летромину (летрозол) дэйли, хамай ИА-таблосы синхронно забегу. Будь пацаном! Тормози эстрадиольные датчики, вдобавку фиксируй в ремайндер: агрессивней дозы, печальней вероятность сгубить помидоросы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Применение Omnadren соло. Секреты от Calibres</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/omna-solo/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/omna-solo/</guid>
      <description>Применение Omnadren соло Суст обходится три копейки, льет несильно, активизируется как метеор. Стартани потихоньку - распортроши-ка 280 миллиграм на нед, вжарь сольно, равными дозами каждый второй денек.
Порознь Test-Mix раскочегаривает плохенько, сандалить его отдельно - нелепо. Синтезированный Тестостерон создался ранее, он - основательная опора различных фармаси комбо.
Оптимизированный порог стероида - не более 1000 milligram. Следуй инструкциям, - от потребляемого количества зависит целевой выхлоп Омнадрена.
Топовые билдеры про Omnadren 250 Омнадрен 250 - гормон-андроген, привычный даже лентяю.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Turik в культуризме. А что ты знаешь про хлогогидрометилтестостерон?</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/chlorodehidromethyltestosterone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/chlorodehidromethyltestosterone/</guid>
      <description>Turik в культуризме В массонаборном курсе фармы несомненно зафигачит анаболик Турик, - рекомендованый преп для неопытных в современном бадибилдинге. Туринокс получил известность заниженным андрогеновым фактором, на деле не утилизируется в эстроген, вдобавку не спровоцирует небезопасных проблем, что присущи Метахе.
Турик - закадычный сородич Напосима, несомненно распространенный, безопасный, а также продуктивный препарат. Turinover в разы более безопасен, - хотя озвученные таблетированные препы владеют однородными спектрами воздействия, вдобавку мультиуниверсальны.
Туринаболос: эффективная дозировка стероида Мегакруто отпашет вместе c гормоном Testosterone, впридачу с Болденон ундесиленатом.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>