<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Injects on CALIBRES</title>
    <link>https://calibres.github.io/tags/injects/</link>
    <description>Recent content in Injects on CALIBRES</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Sat, 27 Jan 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://calibres.github.io/tags/injects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Допинг Ревью - знаменитости о быстрых эфирах</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/prop-reviews/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/prop-reviews/</guid>
      <description>Звезды билдинга про Testosterone Propionate Чтобы тренить спокойно, параллельно курсу поедай ароматазные блокаторы - хрумай Летромару (летрозол) каждые сутки. Не перебарщивай и зафиксируй в мозгу: агрессивней доза, горьче вероятность оторвать кокушки.
Толковые энциклопедии пишут - Пропионат Тестостерона периодически сможет навлечь гино, запросто конвертируется в эстрогены. Цитрат Тамоксифена либо же Торемифен спасает билдера от эстроген-эстрадиоловых трудностей.
Testosterone компосирует мозги качкам, допинг изобретен в суспензии + 3-х разнородных эфирных маслах. Банальное несходство между названными растворами - пролонгированность доставки средства в кровеносную систему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Медицинская практика. Сложности с пропиком</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/test-troubles/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/test-troubles/</guid>
      <description>Наши врачи о Propionate Тестостерона Торемифен либо Таmoр убережет тимуровца от гормонально-эстрогеновых трудностей. Propionate Тестостерона с легкостью переконвертируется в estrogen, в итоге изредка может повлечь гипертрофию титек.
Гормон Тестостерон производится как трёшка разнородных масляных эфиров + Aqua суспензия, так что напускает туману наивным лохам. Темп подачи анаболика в кровь - безусловное различие у данных масляных концентратов.
Ешь Летромину (летрозол) дэйли, хамай ИА-таблосы синхронно забегу. Будь пацаном! Тормози эстрадиольные датчики, вдобавку фиксируй в ремайндер: агрессивней дозы, печальней вероятность сгубить помидоросы.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Применение Omnadren соло. Секреты от Calibres</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/omna-solo/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/omna-solo/</guid>
      <description>Применение Omnadren соло Суст обходится три копейки, льет несильно, активизируется как метеор. Стартани потихоньку - распортроши-ка 280 миллиграм на нед, вжарь сольно, равными дозами каждый второй денек.
Порознь Test-Mix раскочегаривает плохенько, сандалить его отдельно - нелепо. Синтезированный Тестостерон создался ранее, он - основательная опора различных фармаси комбо.
Оптимизированный порог стероида - не более 1000 milligram. Следуй инструкциям, - от потребляемого количества зависит целевой выхлоп Омнадрена.
Топовые билдеры про Omnadren 250 Омнадрен 250 - гормон-андроген, привычный даже лентяю.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>