<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Reviews on CALIBRES</title>
    <link>https://calibres.github.io/tags/reviews/</link>
    <description>Recent content in Reviews on CALIBRES</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 02 Feb 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://calibres.github.io/tags/reviews/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Тренировочный лагерь - Дростанолон</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/get-ripped/</link>
      <pubDate>Fri, 02 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/get-ripped/</guid>
      <description>Dromostanolone Propionate: побочное действие Пацанчикам благодаря Маsteverу не страшны отступления в жратве, плюс перебой калорийности. Мышечные волокна на Мастевере действительно подчеркнуты - спортивный препарат шикарно зараб отает при схемах на шлифовку рельефа.
Тренировочки на курсаче Мастевера Vermodje куда как лайтовей, чем при воздействии альтернативного спорт- вещества. Мастерона пропионат определяет сексуальное возбуждение, да и мыслительные способности, порождает супермощный всплеск активности.
Как спортсменам ставить уколы Мастерон пропионата Невъебенно пашет сообща с Станазололом и с Testosterone cypionate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Допинг Ревью - знаменитости о быстрых эфирах</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/prop-reviews/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/prop-reviews/</guid>
      <description>Звезды билдинга про Testosterone Propionate Чтобы тренить спокойно, параллельно курсу поедай ароматазные блокаторы - хрумай Летромару (летрозол) каждые сутки. Не перебарщивай и зафиксируй в мозгу: агрессивней доза, горьче вероятность оторвать кокушки.
Толковые энциклопедии пишут - Пропионат Тестостерона периодически сможет навлечь гино, запросто конвертируется в эстрогены. Цитрат Тамоксифена либо же Торемифен спасает билдера от эстроген-эстрадиоловых трудностей.
Testosterone компосирует мозги качкам, допинг изобретен в суспензии + 3-х разнородных эфирных маслах. Банальное несходство между названными растворами - пролонгированность доставки средства в кровеносную систему.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Turik в культуризме. А что ты знаешь про хлогогидрометилтестостерон?</title>
      <link>https://calibres.github.io/blog/chlorodehidromethyltestosterone/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://calibres.github.io/blog/chlorodehidromethyltestosterone/</guid>
      <description>Turik в культуризме В массонаборном курсе фармы несомненно зафигачит анаболик Турик, - рекомендованый преп для неопытных в современном бадибилдинге. Туринокс получил известность заниженным андрогеновым фактором, на деле не утилизируется в эстроген, вдобавку не спровоцирует небезопасных проблем, что присущи Метахе.
Турик - закадычный сородич Напосима, несомненно распространенный, безопасный, а также продуктивный препарат. Turinover в разы более безопасен, - хотя озвученные таблетированные препы владеют однородными спектрами воздействия, вдобавку мультиуниверсальны.
Туринаболос: эффективная дозировка стероида Мегакруто отпашет вместе c гормоном Testosterone, впридачу с Болденон ундесиленатом.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>